[桌球] Betway UK Championship 2018 - 百屌傅家俊 & Go Ronnie

對上一次賽事討論post
[桌球] Northern Ireland Open 2018 - 繼續Come On Ronnie
(1) post▼▼▼

(2) post▼▼▼

27/11-9/12 - 英國桌球錦標賽 2018
Betway UK Championship 2018

賽制128、64、32、16強：11局6勝
8、4強：11局6勝
決賽：19局10勝
28號香港時間17:30 傅家俊 vs Hammad Miah
29號香港時間22:30 OSO vs Luke Simmonds
-------------------------------------------------------
Snooker Links
World Snooker
World Snooker最新消息

Calendar 2018-2019

球手世界排名

分數直播

Match list

賽程表

Draw

AST(2018-2019)球手平均出Cue時間

Top 10 UK Championship finals

由於賽事在英格蘭約克郡舉行，當地時間+8小時

無裝now tv福音
Now E將於12月1至10日直播「英國桌球錦標賽 2018」，繼續為球迷送上精彩賽事
英國桌球錦標賽賽事通行證

訂購Link
訂購前請先申請一個Now E帳號，然後準備你既信用卡，搞掂

直播Link

WhatsApp群組250人左右，歡迎約戰、吹水、即場賽事討論、全新/二手桌球用品買賣、Snooker交流等等

-------------------------------------------------------
11-12月賽事預告
27/11-9/12 - UK Championship 2018 (排名賽)
10-16/12 - Scottish Open 2018 (排名賽) - 四大滿貫之一
18-21/12 - German Masters 2019 (資格賽)

百屌半退役mode既傅家俊現正開始

Marco你退休啦，屌你老母！

屌得好，等睇第一Round輸比嘍囉

今次主題重點係百屌-6，其次當然係Come On Ronnie

無力屌啦 btw 睇條走線幾得意 round 3 打 Jack 直接爭 masters 位 如果打到

唔怕，仲有一個星期先開賽到時實大把力屌，我仲研究緊走線或者起碼，另外會再搵關於多啲Snooker資料上嚟

Masters 嘅形勢如下
而家-6差 Jack around 6000 分 如果要入到
1)-6 入到八強 或
2) -6 比 Jack 贏多兩場

戴定頭盔 其實都係得個講字 因為佢一場都唔會贏到

Lisowski

無打錯

係咪就係Jack Lisowski？

係

期待已久UK Champ 2018 format出嚟了，老規矩1/12 BBC官網提供直播

留名先

-6俊屬於Main arena，盡情百屌-6

順便提供一下簡單、清晰、美觀既Draw format比大家睇

Ronnie O’Sullivan will begin the defence of his title against Luke Simmonds, an amateur from the Isle of Wight. O’Sullivan beat Shaun Murphy in last year’s final to equal Steve Davis’s record of six UK crowns.

All 128 players start in the first round in York, each needing to win seven matches to take the trophy and a top prize of £170,000.

World Champion Mark Williams has been drawn against Sheffield’s Adam Duffy while world number one Mark Selby will take on James Cahill. In-form Judd Trump will be up against David Lilley.

The entire first round takes place over the first three days (Tuesday November 27, Wednesday November 28 and Thursday November 29) and matches to look out for include:

Ding Junhui v Adam Stefanow – Tuesday November 27, 2.30pm
Neil Robertson v Kishan Hirani – Tuesday November 27, 2.30pm
Judd Trump v David Lilley – Tuesday November 27, 7.30pm
Shaun Murphy v Chen Feilong – Wednesday November 28, 2.30pm
John Higgins v Dechawat Poomjaeng – Wednesday November 28, 7.30pm
Mark Allen v Basem Eltahhan – Wednesday November 28, 7.30pm
Ronnie O’Sullivan v Luke Simmonds – Thursday November 29, 2.30pm
Barry Hawkins v Jamie Clarke – Thursday November 29, 2.30pm
Mark Selby v James Cahill – Thursday November 29, 7.30pm
Mark Williams v Adam Duffy – Thursday November 29, 7.30pm

Televised by BBC and Eurosport, the Betway UK Championship has been staged every year since 1977 and is one of snooker’s Triple Crown events, alongside the World Championship and the Masters.

如果真係好彩保到頭16應該係FU最後一次Masters，今季排名可能跌到50開外，都幾難翻身

第二round有機打中國球手
近排fu真係對中國仔好好

冇記錯連續輸比張安達、梅希文、陳飛龍

首要任務睇來係百讚中國仔
燈佢老味

我以爲 fu 要賴共 鋪鋪都輸大陸仔

老威有冇機會挑戰沙比一哥地位？

Ronnie O’Sullivan has jumped 27 places up the one-year ranking list thanks to his run to the final of the BetVictor Northern Ireland Open.

And that boosts O’Sullivan’s chances of qualifying for the Ladbrokes Series of tournaments in February and March.

The Rocket previously stood 49th on the list, but the £30,000 he won in Belfast shoots him up to 22nd and leaves him well placed to be among the top 32 for the first event of the series, the Ladbrokes World Grand Prix in Cheltenham in February.

Judd Trump beat O’Sullivan 9-7 in the final in Northern Ireland to land his ninth ranking title, and his £70,000 prize moves him up from 12th place to fifth.

Eden Sharav reached the semi-finals of a ranking event for the first time in his career, earning £20,000 to move from 53rd to 29th. Mark Selby was the other losing semi-finalist and he goes ahead of Mark Allen to the top of the list with £213,000.

Only the top 32 will qualify automatically for the Ladbrokes World Grand Prix in Cheltenham (February 4-10), then the top 16 go on to the Ladbrokes Players Championship in Preston (March 4-10), and only the top eight will make it to the new Ladbrokes Tour Championship in Llandudno (March 19-24).

As is stands there are:
Ten players in the top 32 of the one-year list who are outside the top 32 of the official world rankings.
Six players in the top 16 of the one-year list who are outside the top 16 of the official world rankings.
Four players in the top eight of the one-year list who are outside the top eight of the official world rankings.

In the official two year world rankings, Trump remains fifth while O’Sullivan stays in third. Sharav jumps from 77 to 70.

The Race to the Dafabet Masters is coming into the home straight, with the Betway UK Championship (November 27 to December 9) the only remaining counting event before the field is set for Alexandra Palace in January, with only the top 16 to qualify.

Marco Fu’s first round defeat against Chen Feilong in Belfast dented his hopes as he remains in 17th place and now trails 16th-placed Jack Lisowski by £6,100, which means he’ll need to win at least two matches in York to have a chance of earning a spot at Ally Pally.

Just £71,000 separates Lisowski from Xiao Guodong in 25th place. And with £170,000 to the winner and £75,000 to the runner-up in York, there are plenty of players in with a chance of making a late dash for a Masters berth.

屌嚟都嘥氣

價錢將於稍後公佈

-6 最新訪問

成個禮拜冇波睇好唔慣，仲有兩日先有英超睇

TOP SHOTS..!! ENGLISH OPEN 2018

Kyren Wilson vs Andy Lee

唔知撐邊個好

兩個都撐

唔係咁易燈

Marco 係燈唔到

點解ronnie近兩年好似咁勁

比以前有耐性好多

-6算啦

-6之前隻眼係唔係話出事要做手術

好似廢左好多咁

當然啦

差唔多表演賽都打147 雖然袋口大

Top 15 Shots of Champion of Champions

[member]純粹試下換Tip後會唔會飛出嚟，Cue power果啲唔洗唸，147就好啲，起碼有張正宗Size，但Cue款就少

lm

Push

時間真係過得快，聽晚又嚟一年一度既兩星期英錦賽，Come On Ronnie

如果-6當年贏到murphy就好
起碼有個大d既冠軍
依家3個細盃仔

IBSF世界業餘桌球錦標賽正於緬甸仰光舉行，香港「四眼cue后」吳安儀於女子組八強以局數3:4反負七屆冠軍、比利時球手Wendy Jans，飲恨出局。

Ronnie O'Sullivan Super Shots & Moments | Champion Of Champions 2018

嬲tv又唔播足

留意返百屌Marco嘅機會唔係好多了

Ding 1:0 Stefanow

港隊總教練wayne去埋英國幫Fu，希望有d起色

想丁俊輝可以打返起

啫喱 1:0 Hirani

2:0

痴Q線，7場波有8個係大陸球手

Jack快撚到4:0

有無人知 世界排名個啲分數點計出黎 點解澳蘇唔係第一既 小弟剛開始接觸snooker

2:1

奧蘇近年只打高獎金邀請賽同排名賽，排名上唔到第一好正常，何況排第一唔代表實力最強

😮😮 明白哂 唔咳師兄

4:1

球手實力排名可以參考呢度

Ding 狀態生完仔無好過

聽朝幾大機會電視檯 聽日 1730 HKT 凖時百屌成才

唔係幾大機會，上面post左format圖Marco Fu #5 屬於Main arena，100%電視枱

一陣03:30電視枱：執針 vs David Lilley、Kyren Wilson vs 香港代表Andy Lee李俊威

main arena 4 張檯得兩張電視
一張一定係 Bingham
我費事佢另外嗰張播 Jimmy Robertson/Anthony Hamilton 先戴頭盔咋

有Marco係度就唔會播Jimmy，Bingham就一定播

Come On Trump

Andy Lee 食蛋 聽日準時 1730 百屌 -6 成才

28號比賽枱Sessions

Neil Robertson made a 147 during the 2015 Betway UK Championship final

UK Championship title sponsor Betway are hoping for a centuries blitz or a maximum break at this year’s tournament, with a £10,000 donation to Jessie May Children’s Hospice At Home on the line.

The tournament at the York Barbican starts today and runs until December 9th, with 128 players battling for one of snooker’s Triple Crown titles.

Star names in the field include Judd Trump, Mark Selby, Mark Williams, John Higgins, Shaun Murphy, Neil Robertson, Ding Junhui and defending champion Ronnie O’Sullivan.

And a 147 maximum break OR a total of 100 centuries in the whole tournament would trigger the £10,000 donation to World Snooker’s official charity Jessie May.

Since 2015, Betway has donated a total of £48,788 to World Snooker’s charity partners.

Neil Robertson and Ding Junhui both made winning starts as the Betway UK Championship got underway in York.

Australia’s Robertson, champion here in 2013 and 2015, eased to a 6-2 win over Kishan Hirani with a top break of 110. He had a glimmer of an opportunity for a 147 in frame six but broke down on 72 after potting nine reds with blacks.

“The first round can be tricky here so I’m happy to get through,” said Robertson, who now meets Thepchaiya Un-Nooh or Jimmy White in the last 64. “It’s a bit strange coming here not knowing what to expect, because I had never seen Kishan play before.

“I had a great chance of a 147 but didn’t get a good cannon on the reds on 72, otherwise I probably would have made it. I am loving practice and coming to tournaments now, if I had won the International Championship final (which he lost to Mark Allen) it would have been my best ever season up to this point.

“There’s something a little bit different about the Triple Crown events, even on the way up to York I could feel it. The crowds are always good, the conditions are good and the top players all feel the importance of it.”

China’s Ding, UK Champion in 2005 and 2009, saw off Adam Stefanow 6-1 with a top run of 66 to earn a match with Matthew Selt or Zhang Yong.

“I didn’t play well today,” said Ding. “Adam had chances and it could have been different if he had taken them. I have been practising hard and hopefully I can get better each day.”

Jack Lisowski eased to a 6-1 win over Zhang Jiankang in just 89 minutes, knocking in breaks of 82, 120, 56, 53, 51 and 115. The result boosts Lisowski’s position in the Race to the Masters and his hopes of making his debut at Alexandra Palace in January. He remains in 16th place, now £11,100 ahead of 17th-placed Marco Fu.

“It’s a good start, the tables played well and it was easy to score,” said Lisowski. “Everyone is talking about the Masters race but I’m just focused on this one because it’s a massive tournament. If I get into the Masters that will be a bonus but I’m just riding the wave at the moment.”

Ken Doherty set up a last 64 match with either Ronnie O’Sullivan or Luke Simmonds thanks to an impressive 6-2 defeat of Yuan Sijun. From 2-1 down, 49-year-old Doherty reeled off five frames in a row with top runs of 130 and 82.

“It was nice to play well, it was good quality stuff,” said Doherty, who reached the UK Championship final in 1994, 2001 and 2002 but has never lifted the trophy. “You have to be on your game from the start in every tournament now, otherwise you’ll be at home watching it on TV or in my case sitting in the commentary box.

“If I do play Ronnie next I’ll really look forward to it. The last time I played him in this tournament was the 2001 final when he beat me 10-1 so I’ll try not to think about that because it’s a really bad memory. These are the type of matches I really want to play, and I’ve got nothing to lose because everyone expects Ronnie to win. I still love snooker and trying to compete and that’s why I’m still playing.”

Up-and-coming Chinese teenager Luo Honghao thrashed Michael Georgiou 6-0 with a top break of 74.

Race to the Masters 2019: Live Blog

The 2018 Betway UK Championship gets underway on Tuesday as the likes of defending champion Ronnie O’Sullivan, world number one Mark Selby and reigning Mark Williams battle it out to take home the biggest title of the season so far from the York Barbican.

Away from the title battle however there is of course another sub-plot to consider as the final places at January’s Dafabet Masters are also determined.

For a full preview as to who looks safe and who could still miss out, check out last week’s blog, while you can read below for regular updates through the UK Championship over the next 13 days as to how the situation is unfolding..

Race to the Masters

The top 16 players in the official world ranking list following the UK Championship will qualify to play at the 2018 Dafabet Masters.

Latest Race to the Masters (27/11/2018):

12th – Stuart Bingham – £319,000 (r128)
13th – Ryan Day – £316,000 (r128)
14th – Luca Brecel – £302,000 (r128)
15th – Stephen Maguire – £289,525 (r128)
16th – Jack Lisowski – £277,100 (r64)
——————————————————————————
17th – Marco Fu – £266,000 (r128) – last 16 minimum
18th – Ali Carter – £256,750 (r128) – quarter-finals minimum
19th – Anthony McGill – £242,525 (r128) – semi-finals
20th – David Gilbert – £236,150 (r128) – final minimum
21st – Joe Perry – £233,900 (r128) – final minimum
22nd – Yan Bingtao – £220,525 (r128) – final minimum
23rd – Graeme Dott – £218,000 (r128) – final minimum
24th – Jimmy Robertson – £202,750 (r128) – final minimum
25th – Xiao Guodong – £201,100 (r128) – title minimum

R128 blog

Tuesday 27 Nov

10:00 – Day one in York and the key match to follow today in the Race to the Masters is an opening round clash for Jack Lisowski who takes on China’s Zhang Jiankang at 2:30pm as he looks to further strengthen his grip on a place at the Alexandra Palace for the first time in his career.

16:34 – And the first man through to the last 64 is Jack Lisowski following a 6-1 victory against Zhang Jiangkang. The win means that 17th placed Marco Fu must now progress to at least the last 16 to remain in contention to return to the Masters in January,

Marco入唔入到1月大師賽就睇今次賽事了

Race to the Masters, -6俊差少少

想傅家俊有得打 Masters, 但唔太睇好

我唔信，BTW 遲下你個名要改改佢了

傅生同 Lisowski 係咪好大機會第三圈相遇？

唔大喇 傅生第二圈就出局

準備百屌

[MEMBER] 有冇link agtv 好似淨係播wattana [/member]

oh fuck

1:0

Fu 1:0 Miah

Fu 2:0

century

Fu 4:0

幾多度？

Fu 4:0
101 break
係咪收咗新錶廣告費所以要落力啲打

係 收左錢贏一場 下場 9 打返屋企剪草

即刻派膠
都係唔燈了

小休出黎係咁派膠

5:0

搞掂

Fu 6:0 Miah

22:30 Come On Shaun, 03:30 Come On 堅叔

-6俊下場將會對住唔洗手既Luo Honghao

下場打中國撚先要小心

對手太廢

第二round 出局

即係宣布定-6第二輪出局都得

準備打親中桌球

例牌 劇本一早寫好

First man through to the last 64 on the second day of the Betway UK Championship is Marco Fu, the Hong Kong player keeping his hopes alive of a place at the Masters with a 6-0 win against Hammad Miah.

Fu要打到第幾Round先確保頭16？？

而家 at least 16 強

對上三個比賽都係輸比中國球手，唔係輸實力，FU講過因為眼疾要減少練波時間，成績差左係必然

梅菲係出局邊緣，原來佢今年成績同FU都差唔多

堅叔仲衰過梅菲，近呢幾個賽事都唔見堅叔入到16/8強

梅菲收皮
冇睇 到底係chen打得好定梅菲打得差

希望一陣堅叔捱到

梅菲隻桌總狗又可以返去講波

perry咁重break

梅菲出局

首圈咁多嘍囉

Ryan Day has become the first casualty in and around the top 16 battle following a surprise 6-2 defeat to Joe O’Connor in this afternoon’s session. While the Welshman remains very well placed to qualify for the Masters, he must wait on results over the coming days to see whether any members of the chasing pack can close the gap.

Elsewhere, both Joe Perry and Graeme Dott won their opening round matches to keep their outside hopes of a return to the Alexandra Palace alive.

Jimmy white 仲打為興趣？ 定又係簽左約

佢本身都係用外卡資格打兩年職業賽，今年係第二年，world snooker應該唔會再比外卡佢，如無意外都要退休

Brecel 0:1 Fan

0:2

0:3

Marco同Jack 32強就要對(如果入到)
Day應該好穩陣

This new name is instantly recognisable and completes a gradual transition which has seen the introduction of the World Women’s Snooker Tour and a full rebrand of our most prestigious events including the World Women’s Snooker Championship in recent seasons.

Since WWS became a subsidiary organisation of snooker’s world governing body the World Professional Billiards and Snooker Association (WPBSA) in 2015, both organisations have worked closely to provide increased opportunities for women and girls globally to participate in snooker.

From a tour predominantly based in the UK, to a truly international circuit that has staged events in Singapore, Germany, Malta, Belgium, Australia and next year in the U.A.E. with the 2019 World Women’s Championship in Dubai, the tour has seen significant expansion during the past two years with over 100 women now included on the latest world women’s ranking list. Total prize money will increase to a minimum of £50,000 during the 2018/19 season with the expectation that this will continue to grow for aspiring female cueists across the world.

With the support of important international organisations including the WPBSA and the World Snooker Federation, WWS also provides a clear pathway for the world’s best women players to compete against men in prestigious mixed gender competitions.

England’s Reanne Evans has already proven her ability on a number of occasions, famously defeating Finland’s Robin Hull 10-8 to become the first woman to win a match at the professional World Championship in 2017, having previously become the first woman to qualify for the venue stages of an event at the Wuxi Classic four years previously.

Together with fellow top female players including Nutcharut Wongharuthai of Thailand and Rebecca Kenna, Evans also won matches against male players at the mixed gender World Federation Championship earlier this year and has been joined by current world number one Ng On Yee in competing on the World Snooker Challenge Tour.

WWS President said: “This is an incredibly exciting time for women’s snooker and today’s announcement is another important step in our development. Snooker and in particular providing opportunities for women to compete has been my life for nearly 40 years since we founded the organisation back in 1981 and it is now fantastic to see the progress that is being made.

“I have seen first hand the improvement shown by a number of our players recently and I am looking forward to seeing their continued development over the coming years.”

Jason Ferguson, WPBSA Chairman said: “I firmly believe that snooker is a sport for all and the work that we are undertaking to increase participation in snooker among women is a significant element of our global development plan. The professional World Snooker Tour is open to all players and there is no reason why women cannot compete alongside men at the final stages of our prestigious international tournaments including the World Championship in Sheffield.”

Bercel 4:4 風扇

5:4

理論上嬴左JACK入16強，而排名低過FU ge球手成績唔好過FU就保到頭16

6:4

如果Marco 16強out, Jack 32強out, 好似都仲係jack入到?

come on

Come On Ronnie

oso剪左頭髮

全攻型既髮型

屌你竟然blue

做乜9

打假波

要輸一局了

Oso咩台播緊？

ag有喎

OSO 0:1 Simmonds

見到了thx

勁到

呢條正

好清 thanks

呢局又要豬了

wtf

oso回曬塘

我都係睇youtube個個算了

真係打假波

1:1
Go Ronnie

快快手搞掂條友算喇 好鬼悶

屌勁撚悶

整q重break醒下神都唔得

頂究竟睇緊咩

oso都冇耐性

搞到條友灰左

受讓讓到咁

有排打呢場

oso唔太好態

呢局好返d

得 97

頂想搵cue century睇下都無

3:1
OSO 97 break
小休15分鐘

奧蘇想快快手打完

開波

睇兩下notes就打完century

睇多兩下可能完場添

差一場快手d搞掂埋佢

終於打完

足足兩個鐘

梁文博88

BBC Snooker
BBC Snooker
@BBCSnooker
·
49分
Ronnie O’Sullivan said he was struggling with a virus in his 6-1 win over Luke Simmonds in the first round of the UK Championship.

“I was really struggling. I feel tired, I had the shakes. It was one of the most difficult matches I have played.”

唔係掛

OSO Century break #979,980，差20 Cue century#1000

錯 如果 Jack 下一 round 輸左 Fu 要至少 16 強 而排後面嘅無人入到 4 強 如果 Jack VS Marco Marco 贏 Marco 要入 8 強先得 d 但係打完 Jack（32強）之後好大機會打 OSO（16強）所以.......

可能Jack同Ronnie都輸晒呢

Marco 顧掂自己下一場先啦

Marco記得問定球證借一隻手套同Luo握手

沙比搞咩落後咁多

沙比

如果 MJW 拎到冠軍好似會夠分過沙比頭？

沙皮收左皮

渣ga

128強總賽果64強賽程

睇數字都知沙比嗰場應該幾悶
冇乜break咁濟

所以睇左陣歐霸盃都訓左，回下魂後日百屌最後一場Marco

Marco下場幾時？

2號凌晨3點

對邊個？

#250 post晒Sessions出嚟
對手係去完廁所唔洗手既Honghao

睇完唔記得，唔好意思

今日休息，冇野睇，可以早啲訓抖足精神百屌Marco

唔知聽晚637播邊場呢？我估播啫喱仔vs太殘眼

邊個係太殘眼

冇波睇巧悶

個音係咁讀Thep太chai殘ya眼

定係蘇格蘭打吡 堅叔對麥文紐斯？

深夜果場一係Kyren Wilson一係冰咸

都係等Eurosport果邊出電視枱，依家都係估估下

如果冇記錯，應該到32強先同時直播兩張電視枱

9點全力幫梅希文打氣

對住Jack真係要集氣

近年有次-6對梅希文
-6咪又係輸

近咩年，早兩個月先打完
而家-6打邊個我都覺得係下風

駁唔到喎，點算

-6 睇怕都無電視檯 都係等結果 最後一場都無得睇

FU對LUO呢D戲碼唔擺電視檯好合理 應該播Judd果場

落去打Q school算啦

都係其中一個解決方案嚟既

都未必贏到 蝗國啲新仔都唔差 下圈個羅弘昊已經係啦

電視枱出嚟了，637應該播蘇格蘭打吡堅叔，深夜應該Kyren Wilson
再提提大家，冇裝nowtv而又想中文旁述可以課金now e $58睇到決賽再7日內重溫

世界桌球聯會周六宣佈，兩位中國桌球手曹宇鵬和于德陸因為在2016至2017年期間因為造假操控賽果，被重罰禁賽6年及10年。

曹宇鵬都勁勁地嫁喎

上年蘇格蘭決賽領先8:4倒輸，打失好多chance波，唔知佢真定假

上youtube睇直播，見到williams, higgins仲有打緊職業賽，以為耆英杯

竟然播Williams

637冇陳偉明真係聽英文好過

Jack已經2:0

屌你同我唸既野一樣，饒嘉輝都好少少，但港隊連騰浩真係

上年world final

我想睇蘇格蘭打吡或者啫喱哥，但又唔想用Link睇，繼續睇637算

Williams 1:0 Wells

same
威叔好悶

上BBC睇堅叔+637雙開

2:0
Williams 116 break

堅叔果場好慢

成日 all or nothing 入完波慢慢諗

加埋差唔多九十歲

有冇人有 YouTube 直播 link

Jack 炒到 4:0

3:0

wells可以係職業賽打滾咁多年都算奇蹟

準備四窿

臨近超分就甩

4:0

堅叔 1:2 McManus

Jack 6:1
-6 危險喇

下場jack會繼續大炒對手

支持 Jack 大大力懲罰下場對手

愛國球手聽日點會贏波啊

啫喱追到 3:3

今季未入態

McManus 3:1 John Higgins

MJW 5:0 Wells
Neil 4:3 Un Nooh

堅叔 2:3 McManus

dup波

堅叔近期表現真係好差

世界桌球聯會周六宣佈，兩位中國桌球手曹宇鵬和于德陸因為在2016至2017年期間因為造假操控賽果，被重罰禁賽6年及10年
抵撚死啦

堅叔 5:4 McManus

堅叔 5:5 McManus
要打Decider，慘！慘！慘！

Come On John

超分

繼皮、梅菲，又一個頂尖球手出局堅叔88
堅叔 5:6 McManus

堅叔

Higgins

蘇格蘭宿敵

仲有半個鐘，終於可以聽番高汁既桌球旁述 - 陳偉明 連騰浩早抖吧

-6俊冇電視枱，又要搵Link睇，屌

Come On Kyren

仲係連生喎

屌，又係連騰浩

已靜音

呢度是但一位巴打都講得好過佢

wow呢隻痴cusion靚

鷹王 1:0 Burns

老將超分

Wilson 0:1 Dunn

你睇緊nowtv定now e

隨身睇

做咩唔用機頂盒睇

嘩屌，Dunn發脾氣 Snooker姐，洗唔洗咁重手

廢事出廳嘈親屋企人

dunn個出cue睇到我好唔舒服

Cue action好怪，時快時慢，睇壞手勢

Wilson開得幾靚，可惜冇運

Wilson今次埋枱絕對係一Cue過百條件

追番局先
1:2

Wilson 81 break

白宮？

有啲想打
巴打之前係咪好似話有係南華打開？

聽日晏晝係南華打有冇興趣
btw巴打係南華打開咩鐘數
我都成日係南華打

由頭嚟過
2:2 15分鐘小休

冇入呀
我打開夜晚咁可能冇見過你了

超哥
打開廳
有食

有打過白宮
aa?

4/5點?

支cue係南華費事拎啦
好似都係5點好啲我驚起唔到身
巴打o唔ok

可以打到七點左右

btw巴打highest break幾多
打定個底

Wilson 3:2 Dunn

我都個幾兩個禮拜冇打
希望唔好打得太柒
我都好屎波

我遠枱垃圾黎
攞分基本上都係睇個日有冇態
冇態都係一度波王黎

我等學野聽日
巴打聽日見

btw巴打有冇高登ac
洗唔洗pm個電話比你

身同感受，好地道波樓式佈局

呢個Snooker應該會救入埋

好

set死人咩芥蘭

好難救

Higgins打11局連一Q 50+都冇，狀態好差下

出門口未

過十分鐘左右出得

我係灣仔附近，行過去10分鐘左右

上左車
廿分鐘左右

落左車行緊
五分鐘

到左

幾樓

1樓

唔係金寶？

奧蘇幾點開波?
Go ronnie

應該9點

-6今晚幾點呀

半夜？

Ronnie 21:00
-6 03:00冇電視枱，要搵Link

@Messibb 7:0 我
伏已中，Cue Cue重break，打撚死人

通常幾多度break

笑撚咗出聲

637做咩播返oso q147既
未開場

應該遲開波，BBC負責轉播果D比賽九成都係遲開波，好麻煩

oso有冇link

是咪仲未開始

係，BBC果邊delay左

come on ronnie

oso出嚟嘅反應係唔同d

now係咪on撚9，有oso都唔播，轉台睇車仔算

on9 播ding唔播oso

wtf?

join完now都要搵link
on99

置頂樓主有po

親中

oso未訓醒

仲同上場咁嘅feel

似要落後 0:1

ken轉用low-joint機製

斷break~

嬲到仆街 播丁都唔播奧蘇
Dllm 轉台睇車仔算

要啦練波擺位都幾難斷

黐線，無聊開黎睇。
擒日williams, higgins
今日o sullivan, doherty
以為自己返左90年代

on9 exhibition咁

ken入好多hard shot

OSO 0:1 Doherty
74 break

兩個 plant 加一個長枱

Come on Ronnie

147

斷埋

燈到斷埋, 屌

唉次次講親野都仆街

又練波擺位 ken哥呢鋪要破百了

準備 0:2

ronnie危了

保守估計第一節0:4

幫牙ken撞埋紅波 0:2

假波
oso係咪想陪曹宇鵬呀

0:2 了

OSO 9成買左對家贏

開到, 算係咁

起碼有啲斜，問題不大

呢個snooker唔錯

我地燈力真係唔錯

Ding想147，但56斷break

1:1

OSO 1:1 Doherty

Go Ronnie

咩料

假波

d職業球員真係黐撚線，咁遠個範圍咁細都key到，張枱仲要唔係平日練波果張

佢個樣好撚燥

ken哥好fit

全部紅波散晒 都幾難唔超分

火箭準備出局

都幾難唔燥 呢d波我都入啦

1:2

節奏快撚到

1:2
Doherty 76 break

快馬加鞭

好撚爽，doherty反老還童

average frame time 11:51

食藥都冇咁勁，太陽穴爆晒青根

世界級

Oso 隻左手唔掂 wo 今日

核突咗
係咪就50

差禁遠

wtf我吊咗出嚟

仲快過後生果時

molamola

你啱，佢49

easy shot都入唔到

Jaw嘴都唔中

不過呢場好睇
快

第一節1:3 可以轉台睇阿對熱了

doherty打得咁快

火箭準備

22:30先開波，開完波就啱啱好小休完繼續Come On Ronnie

唔講以為ken係火箭

運都有埋
咁走blue都可以full ball kiss red

啲藥力就嚟散料

AST: OSO 0:21
Ken 0:17

17秒同21秒 average shot time

今次冠軍仲唔係doherty

估唔到oso仲早過-6出局

HB OSO: 27
Ken: 76

27

doherty oso上身，靚較波

咁快

係咪打假波

差唔多啦
應該同一日出局

1:3
15分鐘小休

一個eurosport講波
一個專心舖枱布

休完ronnie用左手打失三個波，ken哥再拎三局

未見過o sullivan俾人quickfire

買左Doherty/羅泓昊既手足gel定頭等收錢

Ding 1:2 Selt
Selt生涯第102 Cue century break: 130

唔好話左手，右手右下角尾袋都死

兩次都係右下角尾袋出事

肩周炎

小休完畢，第二節開波
Come On Ronnie

oso 生生性性

Doherty小休出番嚟有啲走樣

In off

miss咗隻long shot啫

未完，呢局局分一定屬於OSO既

Ken 呢cue century 走唔甩

咁嘅局面清台無難度 要1:4了

快啲燈一燈佢先

1:4

臨近超分都唔斷break，Doherty你係得既
OSO 1:4 Doherty

Ken今日迴光返照

OSO要出嚟射波熱下身先

3個snooker wo要

盡下力

完

doherty呢下靚set
OSO foul & miss

佢係咪傻仔咗？本身唔打pink打黑set兩碌，打咗pink就set三碌

Ding仲打緊第4局

準備 1:6 出局
衞冕失敗

oso竟然被吊打 都係第一次見

到1:5就好撚危險

當抖下囉

又低級失誤，ken呢cue應該超分了

現場冇乜人大叫Come On Ronnie，係咪劇本已寫好晉級屬於Ken哥

唉抖下算啦

上次好似俾higgins炒佢蛋

播完4個慢鏡又炒

整返輯低級失誤集錦先

又miss 完

想撩o sullivan 鬥射藍波

oso開opening red俾ken靚到

ken真假波王

Miss cue
Go Ronnie

發生咩事

如果FU好彩入16強起碼唔洗對奧蘇先

0運

今日咩事……

總算無漏shot

又係右下尾袋

又嚟多穫

個袋有結界？

再嚟多野

1:5 oso返去練波啦

要1:6出局了

ken擺明漏tough shot俾佢
oso越打越無信心

應該故障要維修，OSO快啲起身投訴下先

......

嚇撚死，以為Ken哥走去cut痴cusion右下尾袋

點打，對家咩都有

OSO Foul & miss

又漏

今次唔入切柒

又出現

go ronnie

Ken :我呢frame買左自己輸，你快d贏啦

呢球真心我都入

1:5 我切柒

Ken哥仲緊張過OSO

靠呢啲囉信心

手足玩到咁大

原來OSO要袋口右下尾袋先冇結界

自己打到出題俾自己拆

無事啦終於

粒pink嚇死me

維修完畢
OSO 2:4 Doherty

差啲要切

OSO 75 break

希望有起色

切一半算啦，玩到咁大，何必呢

Ding打完呢局，637應該播番一陣OSO

陳奕迅

Doherty又買呢局自己輸？
Go Ronnie

OSO準備147

2:5我切

粒紅

差d又失右袋

OSO 3:4 Doherty
76 break拉番近少少先

今日oso中波中得好差
成日厚/薄入 搞到白波差晒

成局冇睇

Ding 1:3 Selt

ding近排硬係打唔起咁嘅

-6但冇野射

可以轉睇637 15分鐘

好彩冇留餐士

好彩冇漏shot

沙紙仔好似打得唔錯

blue black貼邊
有撚排打了

呢局有排打，大分波收埋兩隻

coem on

屌

薄皮唔錯幾靚

唔夠你快

呢啲咪高汁旁述囉，連生果啲真係

Pink隔離紅波先盡快處理佢先

圍粉紅較

幾驚左手打右袋又炒

OSO拆解最好睇

度度都lag,去咗睇秦國agtv

靠Pink波打到超分

真心享受嚟

放心，一陣Ding小休完轉番Link都係你快

玩完

39斷break

唉要斷

拆到一半就冇得享受，可惜

收埋個紅波先

聰明

ken黎料

ken屌西阿

不得了，ken哥要超分了

藥力夠鐘發作

好彩睇落好難拆

GG

呢度Ken哥清枱真係不得了，全場精華

唔使玩啦ken哥咁勁

右袋結界再現

即刻斷

4:4 come on ronnie

買左OSO既手足gel定頭等收錢

4:4

4:4
由頭嚟過

Oso cup

on9差啲好靚

三盤兩勝

OSO最後連攞兩局6:4收工

又要轉番睇Link了

selt頭先原來無輸？

冇，後尾Ding救入Pink

靚safety兩個都

我睇到Ding入free ball就轉咗台
咁都唔使輸

整cue 過百睇下好wor

oso返嚟啦

doherty注定冇運行

呢下long pot又差九丈遠

兩個紅波埋邊，難處理

OSO 5:4 Doherty
Come On Ronnie

同阿妓嗰邊一樣咁熱血

快快手拎多局

ronnie=arsenal

年紀大左尾段好難專注

原來反cup了
拿卡!

我都開住2邊睇緊

4:2timla

唔睇了所以
82應該都無得再cup

右尾袋做到野

準備決勝局

睇黎杜杜依cue會打到超分 睇決勝局

咁樣中kick

decider

dee曬打

關鍵時刻oso都好有運，睇下今次點

上年打sunny akani

仲有梁文博黑柴miss

呢個真心經典

梁文博個勢勁好又多tough shot
我個日仲以為佢贏硬

呢球上blue啦

唔好燈啦

頂燈到斷埋…

屌呢下難打

pk了

靠運了

唔明點解要咁樣救

冇機啦 認真 會輸

自殺式救波

有運了

?????

禁樣打

Chance

得左邊袋粒red睇到, 打左又唔多夠角度/spin走得靚
會滴尾右, drop dead咁打都難

我覺得咁打無問題, 佢純粹對自己好有自信, 覺得judge side spin ok

定係右邊踢落 pack?

屌你靚kiss

斷

呢個都得, 但散散地
慢打仲難Judge spin

咁講啦, 純粹睇佢好多年, 通常decider都好多questionable shot
不過ronnie勝在呢四五年下下關鍵都差唔多有
所以佢打順哂咁打都正常

完了吧

呢場真係classic

個comeback

睇得出oso覺得呢場好tough

1:4 > 6:5

陣間仲有得百屌comeback king

好熱血

握手個下好型

熱血過阿

Next
R O'Sullivan V Zhou Yuelong

ken咁打法衝個minor ranking冠都唔係問題

minor 啲7場制

如果場場都好似休息前禁就ok

咁正既對碰now都唔播真係on9

Fu / Luo Honghao v Jack Lisowski [17]

真係經典

Come on Marco

睇嚟小丁呢場要打到02:30

丁真係打到聽朝

左邊果粒打得太薄白波有機會off/中jaw，打厚少少又有機會double kiss，在厚d又會key到其他波。

Selt AST 27.40 secs
Ding AST 21.28 secs

oso AST 18.73 secs
Ken AST 18.93 secs

doherty咁都輸，真係抵佢要去講波

double kiss機會好高, 都根本無咩角度
白波唔算貼哂頂cool, 但都算貼
我buy佢個打法

好耐冇上桌球post了 各位巴打好嗎

除非今晚637播-6，不過唸都唔洗唸

21秒其實唔慢

你頭先就輸喇

sor9 嚇親大家

真是好耐無見

Ding 2:4 Selt
劇本有啲似OSO

仲有人認得我 好彩我都認得巴打

仲好驚一陣冇人肯播-6，全部都執針Allen

好彩司令巴 observer巴 pzcard巴 灣仔巴都仲喺度 以前好似仲有個叮噹巴都有成日蒲頭 舊登就有二叔公神燈

睇得出大家好欣賞對方

佢哋細個同一個地方打波

叮噹都好耐無見了

你唔講我唔記得
二叔公燈好撚好笑

叮噹可否不要老

最衰佢冇過黎連登

耐到我都唔記得係連登定高登見過佢
唔知佢仲係咪個邊
我之前都有啲nba frd子係淨係高登

宜家應該變左死城了

小丁都轉用埋Taom chalk

我地都可以報下oso century number

時差真係好撚煩

ready for 1000

目前#980

Luca又要用決勝局

唔係triple crown真係少人睇 好掛住上年睇hk masters

上年hk masters有冇人開post討論

其實依家有冇人睇緊小丁，定係得我睇緊

我睇左D咩

小丁今日啲波同我差唔多，袋口唔入，白波經常走失位

原來都有巴打睇緊

兩個亂咁打
波樓水準

Ding遇弱越弱，近呢幾個賽事都冇乜起色

算啦 早 d 訓 肯定無 link

百屌呢家野睇住 live score 算

我都想 已經習慣冇咁早訓

有呀 嗰陣應該係有史以黎桌球post最熱鬧
有去既巴打應該仲記得個女mc兩大柒事 一係大叫左質侵做johnnnn higginsssss 二係佢話伊館太細 所以話下次可以去大球場搞 都on99

Ding 4:5 Selt

ding v selt 4:5

仲有男女mc搶野講

接近4 cue century

Ding 5:5 Selt
劇本照舊，最後6:5淘汰Selt

-6真係好好先生

come on ding

兩個好撚穩陣

仲要收埋黑波上去

打到02:30不是夢

Selt呢隻紅波

Bye Ding

Selt啲白波線路真係激死

牙丁嗰場原來仲未完

學陳偉明話齋 完全冇組織既

真係波樓式，打幾度又斷埋

OSO打到咁發脾氣mark鐘都似

冇錯 典型波樓高手
見幾多打幾多

完全冇碰撞或帶動既組織，較dup波角度算

Come On Ding

嘩我屌，又甩

呢場快D完啦好嘛

仲有機會，Come On Ding

On9 Ding

我睇緊咩

Ding 6:5 Selt

Selt

dinggggg

仆街,做乜撚野呀,係咪普通波樓街埸黎?

終於贏

尋晚堅叔都係打到咁上下時間

highest break

pop success

咁都有87% o) 78%就差唔多

重溫下OSO VS KEN哥Decider

瞓覺了 希望聽日仲見到-6健在

今晚21:00 OSO VS Zhou Yuelong

晚安

-6 vs 羅泓昊勝方將會對住Jack Lisowski，今晚不死，32強必死

諗諗下羅泓昊對jack對攻都幾好睇
冇期望就冇失望

百屌傅家俊活動正式開始

求link

搵緊

-6 如果去到last 16 都過唔到oso 啦

笑撚左，除手套

有冇電視台播-6個場??

竟然有-6

即刻AirPlay去TV睇

要用vpn 先睇到??

但係好lag

我都係勁lag, lag 廿秒先睇到半秒

same

停撚左係度

Marco 1-0 Luo

呢個好少少

century is coming

可想而知，羅泓昊幾多人睇

已過百
-6 1:0 唔洗手

呢個乜水, 冇留意大陸球手

咁都失位

但又pot得入wor

-6今日打得好好

-6 2:0 唔洗手
Go Marco

83 break -6 2-0

屌 你個名

好難得有咁順暢又清既Link

虛火

屌一屌-6

百屌

睇嚟唔洗手好快斷break局分屬於-6

一日未完場一日都唔敢讚傅生

你啱

luo斷break

60斷break
Come On Marco

Marco準備清枱3:0

屌miss canon

Come on marco🔥

燈斷左

個網係咪睇唔到？

long pot有料wor今日

this can't?

可以了 唔該

痴撚線

燈

-6 2:1 唔洗手

屌又留袋口

睇黎唔洗手呢Q可以打到超分

Marco呀！咪撚比羅泓昊打起個信心呀仆街

我睇緊D咩

我重複一次：我睇緊D咩

真係痴撚線架喎，係咪博屌呀

嘩屌！

好在唔洗手仲廢

執針 2:2 Dale

110 break

3:1

一日未完場都唔可以鬆懈

屌你條友播陳百強

羅泓昊？

唔試147

-6 144 break 4-1
贏148-0

Go Marco

呢一局有心打147應該好大機會
不過144都唔錯

luo要反cup了

Luo:: 你唔打147 就我打

-6=頭場既ken
帶住4:1比人反cup

Com’on

屌死-6

留名-6比人追到5:6 反cup

-6真係死廢柴黎架

luo

你地兩個jm9

衰過波樓

呢兩條友擺明玩野

握左手

-6

百屌終於成才

呢個狀態有望贏埋jack

希望唔係虛火

哇屌我俊

-6 星期二 2100HKT 打 Jack 差唔多出局啦

兩Q過百，兩Q 80+算係咁啦，對Jack唔一定輸

問題係傅係海鮮呀

-6 準備好上 Scotland 未

-6下場咪又係出局
利素準備大炒

而家highest break係-6 144

顏丙濤同oso都電視枱
唔知今晚637會唔會又播親中桌球呢

唔會啦，Now e寫播OSO

oso對周都係中國人黎，一次滿足2個願望

巴打今晚開定post 2都得了

轉頭

Yan vs Wilson又係好睇

仲未開波
今場係 Oso 147 好機會

希望打到2板Century已經收貨

beyond

邊個用，冇開聲睇

是咪murphy做緊旁述

周躍龍

邊首歌

AGTV 播播吓 Ronnie 變播 Wilson

不再猶疑

OSO 66斷break，枱面75

係喎

躍龍應該可以一 cue 清枱

究竟邊度播邊個，想兩場一齊睇

自動超分

Zhou靚set比自己

OSO 1:0 Zhou

百屌成才

邊度有 Wilson 場波條 link

Ys

個細路仔form3未？

人地好勁架

好似係 2000 年出世

Go Ronnie過百機會

998

999

1000